連政府都畫公仔畫出腸

你班撚樣仲唔明？

高鐵車廂係大陸，個站就係香港

每一日架車不停出出入入，仲要擺低人係入面

屌閪呀

...

有人係條高鐵到出出入入？精？

精? 蒙卵就真

係每日一車車既精射入黎香港呀

問下啲港女爽唔爽？問下架車夠唔夠粗